正式宣佈！Netflix 新片 愛·死·機械人 為2019年神作 !

好撚好睇
第1,3,7集正,其它都唔錯,估唔到劇情
祼露鏡頭 雪櫃文明果度分唔到真人定CG
狐狸精果集好正

係幾正

雪櫃明顯係真人拍攝啦

舊Venom
個女演員好熟

好睇係好睇，未去到神作

畫面幾靚既

1同7都好撚正
1好fincher ，有以前睇fight club嗰時嘅驚艷

碎料

同黑鏡比都係差少少

你知唔知咩是神作?
利申 睇jor

未到神作

睇左1，3
劇情好似睇香港電台播d參賽作品
每集十分鐘左右

10 Cloverfield Lane 遲啲做bop

第三集香港取實境轉做動畫
好有心機

岩岩睇到第三集
製作幾特別, 但唔知第三集想表達乜
感覺似以前明珠台迷離境界

黃埔

係喎

Are you scared now?
好型

每集都咁撚短

睇完black mirror真係唔會搵到第二套神作

每個故事都可以做一套劇
好多都好正